［認真問］Ive咩科出路較好

利申：唔想讀工程

同問
邊讀多女

Di

讀ive想有好出路

其實呢個都係重點

幼教定ba多啲

邊度多女

但Di讀完出黎會唔會揸兜

bba

push

係咪冇人想理ive仔

無人答到我地

It

It嘅咩科

我推薦t&n
不過無女
同難

我有Programme恐懼症

IT SE
易讀易入U，入U可以再玩多兩年。
記住揀青大，傳説啲老師比較熟點攞scholarship。

呢科好多Programme喎

ive it科點都要你學一兩個

design真係睇你有無heart
通頂喺公司做野唔係個個頂到

無生物 化學底

想問下呢科李惠利好唔好
會唔會同青大差好遠

無所謂架，上到去勤力就得

工程

唔需要

睇落都覺得難 仲要0興趣

求其讀個商科/酒店 出黎搵份濕鳩工好過啦

如果份工唔關讀嘅事 咁讀黎有乜意義

又要唔難 又要出路好
你都幾難服侍

所以咪徵詢緊意見
出路唔係要好好 只係想睇下邊啲科讀完
都叫有份相關嘅工作做下
而唔係啲科讀完 出面一係唔承認 一係就做狗

你知自己想做乜野咩
知你就唔洗問啦
大把人讀既野同份工完全冇關係

其實好迷惘 連自己想做乜都唔清楚

所以叫你求其讀一科
反正都係求張cert

咁簡科多 女女嘅科都好

On9仔 乜撚都唔得就想好出路？

Bse 啦

屌還屌 睇法都唔擺低

做咩呢排咁多人吹奏呢一科垃圾科？

要多女咪柴I美容囉，60幾條女圍住你

1對60幾

大家覺得軟件工程定多媒體好啲，因為我對呢兩科都有興趣，如果講出路嘅話邊科會好啲？ 感謝各位

肯定工程

IVE SE好Chur
諗清楚先好入

你讀得 IVE applied science 同 engine科 都唔會搵唔到嘢做
佢會塞你去實習 grad個陣已經會有工作經驗 只要你唔係太騎呢 得罪人 搵份工相對真係白紙嘅其他asso hd畢業生應該會易啲

至於女 揀沙I 應該多

樹幾好玩 不過要體力
環保要有少少理科底會好啲 不過無都會跟到
環境科學 就可以瘋狂通山跑 理科底要求再少啲

至於 藥 生醫 化學個埋 你無讀過bio/chem應該會追到想死

認真答你
想入返U報IT科
但係IT科唔好報INS

利申 INS Year 2 CGPA>3.9 有U Offer

Ba

On9架你推人去死
咪撚讀bs
99%後悔

工程都係狗

IT
公司IT manager有幾個都ive出身

配藥hd

樹木管理有咩玩 ？

我想知道讀SE係咪要瘋狂寫code，因為我數學唔係好叻，我驚自己到時聽唔明，唔該哂各位巴絲打

I大SE唔多數，我自己都唔覺啲數非常難。上到U唔夠數用。
打code機會大把。我覺得最重要係自己識search 資料同睇documents.啲數對打code 基本上無用。

利申:青大SE畢業升咗UGC資助課程

讀applied science 不如讀engine 好過

IVE IT 其實係咪由0開始教

唔該哂巴打

好，唔該哂，希望我到時會讀得掂

青衣IVE得垃圾機
李惠利唔清楚

其實你要睇返自己能力，諗住工程入面嘅邊科？差別好大喎不

讀ive 學咩人講出路

IT cloud

一係藥一係IT
兩個都係出國科

cloud/AI/app

［認真問］樓主想做咩

工程/law/acc

園境 出黎3皮野
不過政府請好少人

廿中搵4皮野
可能我個fd係極端例子

唔好入商科

Marketing無Market

sale科
年年2千幾人畢業
大把出到黎考差佬/保險/地產

啱 呢科可以做乞食科頭五

銀行 ive無記錯係好似有中銀場地實習？

不過都係嗰句 窮撚勿讀 請選專科

你唔會夠jupas個班人爭

你係真心鐘意呢科定點？

咁你可以讀藥同護士嗰類既

社工同埋幼教點睇

軟件工程唔係屬於IT咩，如果係工程嘅話就要考慮下先，因為唔係我強項

兩樣都有

有無人知 主題公園及戲場創意科技hd好無讀

Archi撚無考試 fg出嚟12 14k